開槍了！開槍了！

死黑警 ！